{
  "lock_version": 26,
  "publish": true,
  "created_by": "lyrasis-dts",
  "last_modified_by": "lyrasis-dts",
  "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
  "system_mtime": "2025-01-06T18:50:24Z",
  "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
  "is_slug_auto": false,
  "jsonmodel_type": "agent_corporate_entity",
  "agent_contacts": [],
  "agent_record_controls": [],
  "agent_alternate_sets": [],
  "agent_conventions_declarations": [],
  "agent_other_agency_codes": [],
  "agent_maintenance_histories": [],
  "agent_record_identifiers": [
    {
      "primary_identifier": true,
      "record_identifier": "http://id.loc.gov/authorities/names/n50057660",
      "created_by": "admin",
      "last_modified_by": "admin",
      "create_time": "2023-06-07T03:48:23Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
      "lock_version": 0,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "agent_record_identifier"
    }
  ],
  "agent_identifiers": [],
  "agent_sources": [],
  "agent_places": [],
  "agent_occupations": [],
  "agent_functions": [],
  "agent_topics": [],
  "agent_resources": [],
  "linked_agent_roles": [
    "subject"
  ],
  "external_documents": [],
  "notes": [],
  "used_within_repositories": [],
  "used_within_published_repositories": [],
  "dates_of_existence": [
    {
      "create_time": "2023-06-02T21:28:44Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:43Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:33:27Z",
      "lock_version": 0,
      "date_type_structured": "range",
      "date_label": "existence",
      "jsonmodel_type": "structured_date_label",
      "structured_date_range": {
        "begin_date_standardized": "1950",
        "end_date_standardized": "1967",
        "create_time": "2023-06-02T21:28:44Z",
        "system_mtime": "2024-11-20T16:37:43Z",
        "user_mtime": "2024-11-20T16:33:27Z",
        "lock_version": 0,
        "begin_date_standardized_type": "standard",
        "end_date_standardized_type": "standard",
        "jsonmodel_type": "structured_date_range"
      }
    }
  ],
  "used_languages": [],
  "metadata_rights_declarations": [],
  "names": [
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Congress for Cultural Freedom",
      "sort_name": "Congress for Cultural Freedom",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "authorized": true,
      "is_display_name": true,
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "CCF",
      "sort_name": "CCF",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Congr\u00e8s pour la libert\u00e9 de la culture",
      "sort_name": "Congr\u00e8s pour la libert\u00e9 de la culture",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Congreso por la Libertad de la Cultura",
      "sort_name": "Congreso por la Libertad de la Cultura",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Congresso pela Liberdade da Cultura",
      "sort_name": "Congresso pela Liberdade da Cultura",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Congresso per la libert\u00e0 della cultura",
      "sort_name": "Congresso per la libert\u00e0 della cultura",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Kongres Wolno\u015bci Kultury",
      "sort_name": "Kongres Wolno\u015bci Kultury",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Kongress f\u00fcr die Freiheit der Kultur",
      "sort_name": "Kongress f\u00fcr die Freiheit der Kultur",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Kongress f\u00fcr Freiheit der Kultur",
      "sort_name": "Kongress f\u00fcr Freiheit der Kultur",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Kongress f\u00fcr Kulturelle Freiheit",
      "sort_name": "Kongress f\u00fcr Kulturelle Freiheit",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Muna\u1e93\u1e93amah al-\u02bb\u0100lam\u012byah li-\u1e24urr\u012byat al-Thaq\u0101fah",
      "sort_name": "Muna\u1e93\u1e93amah al-\u02bb\u0100lam\u012byah li-\u1e24urr\u012byat al-Thaq\u0101fah",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Segye Munhwa Chayu Hoe\u016di",
      "sort_name": "Segye Munhwa Chayu Hoe\u016di",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0629",
      "sort_name": "\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0629",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    }
  ],
  "related_agents": [],
  "uri": "/agents/corporate_entities/7883",
  "agent_type": "agent_corporate_entity",
  "is_linked_to_published_record": true,
  "display_name": {
    "lock_version": 0,
    "primary_name": "Congress for Cultural Freedom",
    "sort_name": "Congress for Cultural Freedom",
    "sort_name_auto_generate": true,
    "created_by": "lyrasis-dts",
    "last_modified_by": "lyrasis-dts",
    "create_time": "2018-07-21T04:05:43Z",
    "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
    "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
    "authorized": true,
    "is_display_name": true,
    "jurisdiction": false,
    "conference_meeting": false,
    "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
    "use_dates": [],
    "parallel_names": []
  },
  "title": "Congress for Cultural Freedom"
}