{
  "lock_version": 11,
  "publish": true,
  "created_by": "lyrasis-dts",
  "last_modified_by": "lyrasis-dts",
  "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
  "system_mtime": "2025-01-06T18:47:51Z",
  "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
  "is_slug_auto": false,
  "jsonmodel_type": "agent_person",
  "agent_contacts": [],
  "agent_record_controls": [],
  "agent_alternate_sets": [],
  "agent_conventions_declarations": [],
  "agent_other_agency_codes": [],
  "agent_maintenance_histories": [],
  "agent_record_identifiers": [
    {
      "primary_identifier": true,
      "record_identifier": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86114829",
      "created_by": "admin",
      "last_modified_by": "admin",
      "create_time": "2023-06-07T03:43:53Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
      "lock_version": 0,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "agent_record_identifier"
    }
  ],
  "agent_identifiers": [],
  "agent_sources": [],
  "agent_places": [],
  "agent_occupations": [],
  "agent_functions": [],
  "agent_topics": [],
  "agent_resources": [],
  "linked_agent_roles": [
    "subject"
  ],
  "external_documents": [],
  "notes": [],
  "used_within_repositories": [],
  "used_within_published_repositories": [],
  "dates_of_existence": [],
  "used_languages": [],
  "metadata_rights_declarations": [],
  "names": [
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Calleja del Rey",
      "title": "conde de Calder\u00f3n",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "Calleja del Rey, F\u00e9lix Mar\u00eda, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "authorized": true,
      "is_display_name": true,
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Calder\u00f3n",
      "title": "conde de",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del Rey",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "Calder\u00f3n, F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del Rey, conde de, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Calleja",
      "title": "conde de Calder\u00f3n",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "Calleja, F\u00e9lix Mar\u00eda, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Calleja",
      "title": "conde de Calder\u00f3n, viceroy of M\u00e9xico",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda",
      "dates": "b. 1750",
      "sort_name": "Calleja, F\u00e9lix Mar\u00eda, conde de Calder\u00f3n, viceroy of M\u00e9xico, b. 1750",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "De Calder\u00f3n",
      "title": "conde",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del Rey",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "De Calder\u00f3n, F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del Rey, conde, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Del Rey",
      "title": "conde de Calder\u00f3n",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "Del Rey, F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Rey",
      "title": "conde de Calder\u00f3n",
      "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del",
      "dates": "1755?-1828",
      "sort_name": "Rey, F\u00e9lix Mar\u00eda Calleja del, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "lyrasis-dts",
      "last_modified_by": "lyrasis-dts",
      "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    }
  ],
  "agent_genders": [],
  "related_agents": [],
  "uri": "/agents/people/63978",
  "agent_type": "agent_person",
  "is_linked_to_published_record": true,
  "display_name": {
    "lock_version": 0,
    "primary_name": "Calleja del Rey",
    "title": "conde de Calder\u00f3n",
    "rest_of_name": "F\u00e9lix Mar\u00eda",
    "dates": "1755?-1828",
    "sort_name": "Calleja del Rey, F\u00e9lix Mar\u00eda, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828",
    "sort_name_auto_generate": true,
    "created_by": "lyrasis-dts",
    "last_modified_by": "lyrasis-dts",
    "create_time": "2018-07-21T04:17:08Z",
    "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
    "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
    "authorized": true,
    "is_display_name": true,
    "rules": "aacr",
    "name_order": "inverted",
    "jsonmodel_type": "name_person",
    "use_dates": [],
    "parallel_names": []
  },
  "title": "Calleja del Rey, F\u00e9lix Mar\u00eda, conde de Calder\u00f3n, 1755?-1828"
}