{
  "lock_version": 31,
  "publish": true,
  "created_by": "lyrasis-dts",
  "last_modified_by": "amd243",
  "create_time": "2018-07-21T04:48:23Z",
  "system_mtime": "2025-01-06T18:47:27Z",
  "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
  "is_slug_auto": false,
  "jsonmodel_type": "agent_corporate_entity",
  "agent_contacts": [],
  "agent_record_controls": [],
  "agent_alternate_sets": [],
  "agent_conventions_declarations": [],
  "agent_other_agency_codes": [],
  "agent_maintenance_histories": [],
  "agent_record_identifiers": [
    {
      "primary_identifier": true,
      "record_identifier": "http://id.loc.gov/authorities/names/no2001099002",
      "created_by": "admin",
      "last_modified_by": "admin",
      "create_time": "2023-06-07T03:48:23Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
      "lock_version": 0,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "agent_record_identifier"
    }
  ],
  "agent_identifiers": [],
  "agent_sources": [],
  "agent_places": [],
  "agent_occupations": [],
  "agent_functions": [],
  "agent_topics": [],
  "agent_resources": [],
  "linked_agent_roles": [
    "subject"
  ],
  "external_documents": [],
  "notes": [],
  "used_within_repositories": [],
  "used_within_published_repositories": [],
  "dates_of_existence": [],
  "used_languages": [],
  "metadata_rights_declarations": [],
  "names": [
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "World Conference against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "World Conference against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "authorized": true,
      "is_display_name": true,
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Conf\u00e9rence mondiale contre le racisme, la discrimination raciale, la x\u00e9nophobie, et l'intol\u00e9rance qui y est associ\u00e9e",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Conf\u00e9rence mondiale contre le racisme, la discrimination raciale, la x\u00e9nophobie, et l'intol\u00e9rance qui y est associ\u00e9e ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Conferencia Mundial contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia y Otras Formas de Intolerancia Relacionadas",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Conferencia Mundial contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia y Otras Formas de Intolerancia Relacionadas ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Conferencia Mundial Contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia y Otras Formas Relacionadas de Intolerancia",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Conferencia Mundial Contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia y Otras Formas Relacionadas de Intolerancia ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Confer\u00eancia Mundial Contra o Racismo",
      "number": "3rd",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Confer\u00eancia Mundial Contra o Racismo (3rd) ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Confer\u00eancia Mundial Contra o Racismo, Discrimina\u00e7\u00e3o Racial, Xenofobia e Intoler\u00e2ncia Correlata",
      "number": "3rd",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Confer\u00eancia Mundial Contra o Racismo, Discrimina\u00e7\u00e3o Racial, Xenofobia e Intoler\u00e2ncia Correlata (3rd) ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Conferencia Universal contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia, la Intolerancia y sus Formas Conexas",
      "number": "3rd",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Conferencia Universal contra el Racismo, la Discriminaci\u00f3n Racial, la Xenofobia, la Intolerancia y sus Formas Conexas (3rd) ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Mu\u02bctamar al-\u02bb\u0100lam\u012b \u1e0cidda al-\u02bbUn\u1e63ur\u012byah",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "Mu\u02bctamar al-\u02bb\u0100lam\u012b \u1e0cidda al-\u02bbUn\u1e63ur\u012byah ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "U.N. World Conference Against Racism",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "U.N. World Conference Against Racism ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "United Nations World Conference Against Racism",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "United Nations World Conference Against Racism ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "United Nations World Conference Against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "United Nations World Conference Against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "WCAR",
      "sort_name": "WCAR",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "World Conference Against Racism",
      "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
      "sort_name": "World Conference Against Racism ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "\u0645\u0624\u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0636\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629",
      "sort_name": "\u0645\u0624\u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0636\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "jurisdiction": false,
      "conference_meeting": false,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    }
  ],
  "related_agents": [],
  "uri": "/agents/corporate_entities/11648",
  "agent_type": "agent_corporate_entity",
  "is_linked_to_published_record": true,
  "display_name": {
    "lock_version": 0,
    "primary_name": "World Conference against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance",
    "qualifier": "$d: 2001 $c: Durban, South Africa",
    "sort_name": "World Conference against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)",
    "sort_name_auto_generate": true,
    "created_by": "amd243",
    "last_modified_by": "amd243",
    "create_time": "2019-04-17T19:13:08Z",
    "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
    "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
    "authorized": true,
    "is_display_name": true,
    "jurisdiction": false,
    "conference_meeting": false,
    "jsonmodel_type": "name_corporate_entity",
    "use_dates": [],
    "parallel_names": []
  },
  "title": "World Conference against Racism, Racial Discrimination, Xenophobia, and Related Intolerance ($d: 2001 $c: Durban, South Africa)"
}