{
  "lock_version": 9,
  "publish": true,
  "created_by": "lyrasis-dts",
  "last_modified_by": "amd243",
  "create_time": "2018-07-21T04:33:14Z",
  "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
  "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
  "is_slug_auto": false,
  "jsonmodel_type": "agent_person",
  "agent_contacts": [
    {
      "lock_version": 0,
      "name": "Perez de Cuellar",
      "address_1": "18 Avenue de la Bourdonnais",
      "city": "Paris",
      "country": "France",
      "post_code": "75007",
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:30:22Z",
      "jsonmodel_type": "agent_contact",
      "telephones": [],
      "notes": [],
      "is_representative": false
    }
  ],
  "agent_record_controls": [],
  "agent_alternate_sets": [],
  "agent_conventions_declarations": [],
  "agent_other_agency_codes": [],
  "agent_maintenance_histories": [],
  "agent_record_identifiers": [
    {
      "primary_identifier": true,
      "record_identifier": "http://id.loc.gov/authorities/names/n86031767",
      "created_by": "admin",
      "last_modified_by": "admin",
      "create_time": "2023-06-07T03:43:53Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:34:37Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:30:23Z",
      "lock_version": 0,
      "source": "naf",
      "jsonmodel_type": "agent_record_identifier"
    }
  ],
  "agent_identifiers": [],
  "agent_sources": [],
  "agent_places": [],
  "agent_occupations": [],
  "agent_functions": [],
  "agent_topics": [],
  "agent_resources": [],
  "linked_agent_roles": [
    "creator",
    "source",
    "subject"
  ],
  "external_documents": [],
  "notes": [],
  "used_within_repositories": [],
  "used_within_published_repositories": [],
  "dates_of_existence": [],
  "used_languages": [],
  "metadata_rights_declarations": [],
  "names": [
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar",
      "rest_of_name": "Javier",
      "dates": "1920-",
      "sort_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar, Javier, 1920-",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "authorized": true,
      "is_display_name": true,
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "Cu\u00e9llar",
      "rest_of_name": "Javier P\u00e9rez de",
      "dates": "1920-",
      "sort_name": "Cu\u00e9llar, Javier P\u00e9rez de, 1920-",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "De Cu\u00e9llar",
      "rest_of_name": "Javier P\u00e9rez",
      "dates": "1920-",
      "sort_name": "De Cu\u00e9llar, Javier P\u00e9rez, 1920-",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    },
    {
      "lock_version": 0,
      "primary_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar",
      "rest_of_name": "J.",
      "fuller_form": "Javier",
      "dates": "1920-",
      "sort_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar, J. (Javier), 1920-",
      "sort_name_auto_generate": true,
      "created_by": "amd243",
      "last_modified_by": "amd243",
      "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
      "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
      "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
      "source": "naf",
      "rules": "aacr",
      "name_order": "inverted",
      "jsonmodel_type": "name_person",
      "use_dates": [],
      "authorized": false,
      "is_display_name": false,
      "parallel_names": []
    }
  ],
  "agent_genders": [],
  "related_agents": [],
  "uri": "/agents/people/72974",
  "agent_type": "agent_person",
  "is_linked_to_published_record": true,
  "display_name": {
    "lock_version": 0,
    "primary_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar",
    "rest_of_name": "Javier",
    "dates": "1920-",
    "sort_name": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar, Javier, 1920-",
    "sort_name_auto_generate": true,
    "created_by": "amd243",
    "last_modified_by": "amd243",
    "create_time": "2019-04-23T20:49:06Z",
    "system_mtime": "2024-11-20T16:37:00Z",
    "user_mtime": "2024-11-20T16:32:44Z",
    "authorized": true,
    "is_display_name": true,
    "rules": "aacr",
    "name_order": "inverted",
    "jsonmodel_type": "name_person",
    "use_dates": [],
    "parallel_names": []
  },
  "title": "P\u00e9rez de Cu\u00e9llar, Javier, 1920-"
}